美國眾議院通過「台北法案」協助台灣鞏固邦交、參與國際組織並增強雙方經貿關係

美國眾議院通過「台北法案」促增強雙方關係

美國眾議院通過「台北法案」，要求美國行政部門協助台灣鞏固邦交、參與國際組織並增強雙方經貿關係。眾議院在415票贊成、無人投反對票下通過法案。根據法案，美國行政部門在適當並符合美國外交政策利益下，對嚴重傷害台灣安全或繁榮的國家，應該考慮改變有關經濟、安全及外交接觸。眾議院通過的法案，是早前經參議院通過後的修正版本，需要送回參議院再表決，通過後遞交總統特朗普簽署生效。

2020-03-05 08:15:40 rthk tg

taiwan no1

台灣有美國已經包無死，好羡慕

yes! 強大後盾

大陸仆街啦，玩左台灣咁耐，勁想睇佢攻台。
共享中國人榮耀，攬炒啦

蔡英文辛苦四年，之後訓足四年都贏中國

快d，一攻就滅國

一個肺炎美國就睇穿
親生仔韓日養唔熟 奶共奶到周身病

反而養子 台灣最生性反中第一線

多謝習種林鄭

無人反對 = 美國共識

人地有自己產業仲要係高端產業自然美帝會包
香港本身個優勢係做中間人
個勢係差d 架喇

外憂已除，得返內患

第一島鏈

下條係咪高雄法案

香港一開始個條件已經差人一截
唯一優勢係有bno

協助台灣鞏固法案
但個法案名係「台北」

世界最佳防中

台灣gogogo
最好唔好下屆又變番藍營

票投小英，明智之舉！

Push

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

台灣gogogo

個蝴蝶效應

佳仔過台灣仲使唔使死？

對嚴重傷害台灣安全或繁榮的國家，應該考慮改變有關經濟、安全及外交接觸

即係懟爆支那啦

S.1678 - Taiwan Allies International Protection and Enhancement Initiative (TAIPEI) Act of 2019

美國國會好鍾意玩食字

但係今次食左個「台北」出黎

台灣而家最緊要係搞好經濟
有民主先由再加埋經濟好
d台灣豬就唔使驚冇飯開而焗住奶共
親美總統瘋狂上位
支那就冇運行

佢真係要多謝林鄭

仲威脅所有想賺中共easy money嘅垃圾國家，班濕鳩島國

美國講比所有人聽，地球仲係佢話事。

冇左FTA俾支那打壓咁點算
D野賣唔出去俾美國

Wan Wan, back to USA home

比美國扶持既國家實掂冇死
日本、香港、韓國、新加坡

台北攻略

幾時武力統一 等咗幾廿鳩年

武統台灣= 向美國宣戰
地球上有邊位人兄夠疆？

chinazi老大蘇聯
cold war咗幾十年啦

恭喜台灣

勁

如果個時韓國瑜當選應該都無分別

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唉屌
當初個個話台灣d大學好廢，台灣比香港差，加上當初自己天真on9，真係信wor，冇去到台灣讀大學

而家睇番，屌，係台灣讀完大學之後係台灣工作仲好

來生想做台灣人

台灣依家最緊要係阻止台灣人嫁/娶中國人， 以防殖民侵略

美國自己唔建交仲幫人鞏固外交

台灣gogogo但而家仲好多籃營廢佬，小粉紅，偽人，都係個句，一係支爆，一係台灣變真獨立國家，唔係冇長久安全

夠閪膽打咩 支共只係一班貪生怕死既流氓嚟

全票

呢個疫症真係令人睇到邊D 國家係人定鬼

台灣依幾年真係國運上升 , 見到係越嚟越好

前幾年蔡英文都守得好辛苦架, 刁種用手段要各國同台灣割蓆, 勁仆街 依家台灣終於開始見到曙光, 都算有回報啦, 依家等睇中共同刁種幾時收皮

支持台灣

其實美日安保條約係咪覆蓋去到台灣

萬事起要難當年香港就係靠英國依家訓住賺廿鳩幾年
依家祝福台灣唔好再比中共入侵

美國一早要咁早啦
反正最終都係要一戰
不過打嬴鬼國又無咩利益 仲要養10幾億蝗
又唔讀書 又唔識民主
教育唔得 各樣水準都係低好多

全名係Taiwan Allies International Protection and Enhancement Initiative Act

韓國起碼重有年青一代對抗五毛
日本依家味賺人仔賺到半收皮囉

多謝柒婆

可襯共匪打擊香港優勢之時，吸盡香港人才、知識產權、有一定額度MPF，當然要通過共諜檢查

日本仔真係好冇骨氣 有部分藥妝店係支那企業

香港呢，我地都想sir this way

【教學】如何為美軍帶路

仲未計其他行業 為左人民幣被支那侵食

啱啱先有post話班解放軍要禁打飛機，點武統？

推

痴撚線仲要0反對, 100% 支持

Taiwan 出頭天

Twitter